蘋果10:30有秋生教煮野食

一齊支持

支持下

有 link,
開始喇

頭先睇蘋果新聞介紹幾好笑

八仙飯店總廚有請

黃仔鳩煮

我聽得好開心喎

鳩主

Anthony Perry

好少人睇

好好笑,

未睇既大家一定要重溫

好睇好笑到唔得聞過嚟講,

要睇完晒先過嚟,

真係由頭笑到落尾, 大家一家要睇呀.

初初係咁, 宣傳未夠, 又唔知好唔好睇.

經過咗今日之後, 我覺得一定累積好高好高 view 數既,
你放心.

太好笑喇

笑到仆街

係咪逢星期四 22:30 都有 ?

之後兩個星期四都有，總共3集

【直播】萬千嬲嬲賀台慶 20:30 - 22:30

三集應該差不多

唔係邊諗到咁多笑料同佢識煮既嘢 ?

就係睇到咁好笑先專登過嚟準時睇,

最初又以為淨係得果燃台有, 原來 youtube 都有.

秋生哥竟然冇屌到準備果位人兄
d野馬夫到呢
個煲又冇洗

好嗱正

有呀

你繼續睇落去就知